★突發！游b FB有新相12-20

好想奶佢栅牙

J

x2

肩系耀揚

遊b

好可愛

咁似個個miss hunny

推

魔術please

老貓 is

百變游B

等我分析下個變態影師既心態：

在後現代解構主義的迷離中，再建構出虛妄的希望，對未來的不可能性的可能性感到絕望，便是生存的唯一希望，因此，在陰暗中捕捉了這尷尬的笑容，因為在極權面前，任何事情只能是黑色幽默。

是咪你影

我係咪我？

X3

我開估: 巨乳

巨乳=變態

石丸假扮、分身

施主，色即是幻化，幻化即是色
石丸一時係石，一時係丸
你點估到佢呢

yes!!

fake危險爺爺

Jed

乜機乜鏡影? 小黑七??

一向係用Tamron鏡

又要打J